左膠個問題，就係標準太高，物極必反

原本左膠支持既反歧視
絕對係好事，符合普世價值觀
大家都支持

但問題係做到 over 晒，做多左
一件好事做 too much , 會變壞事 , 物極必反
就好似飲水咁，飲太多都會中水毒

依家BLM 活動推向極端化
情況就好似大家支持社區環境衛生清潔，
所以制訂左亂拋垃圾要罰$1500
依家竟然連頭皮跌落地都計係垃圾
無啦啦俾人罰$1500

「中庸之道」既智慧
點解班外國人學唔識

。

2

做彪哥信徒好開心

9 sir都做埋bot

有撚標準

因為佢地嘅mindset係一碌棒彎咗去右面，一定要拗返去左面嚟平衡返

Bot 既數量有上升跡象

1. SJW已經變左一盤生意
2. 左膠鍾意強姦人，而唔係好好地談戀愛

咩野bot

午安

其實全部都係我

之前搞乜會俾人ban左

咁岩睇到

PUSH

係熱門post post 屎圖

左到盡頭便是右！
成班左癌都變晒法西斯！
自己日日屌人哋係法西斯但自己做嘅嘢比保守派更可惡更過份！

香港黃絲都唔識啦
咪搞成咁囉